中學時期未試過同學生妹初戀 初吻 第一次做愛，是否人生遺憾

再返去讀囉

考個中學教師牌
實現夢想

以為係羅定偉開post
點知係程詠樂

佢咪就係羅定偉囉

你又知我係？

如果真係成左，個故事會好勵志。

是

i am watching you

冇試過，唔想衰十一

16歲屌合法

佢講左十年有未

係 咁又點已經返唔到過去

好老實中學冇呢 d 經歷真係可以縮返入老母個西度再出過黎從新做人。

認真，第一次玩3p 都係中學時代，出左黎社會做野先知tum d 學生妹玩3p 係咁難

社畜時期彌補遺憾

讀書就是為了呃閪屌

唉

死左去再首抽